4月新番 Puzzle&Dragons

掉錢落海

on9山本

@MTRJ

WTF

之前果套好似仲好睇D喎

最後係咪會變成殺人轉珠

尊師都離開pad了

竟然有第二季，唔撚係牙
利申上季睇左一集就棄jor

唔係第2季

同之前冇關系

今集講轉珠電莖

屌你老母

為左火龍女睇 係咪仲係雨宮天

出啲囡做肉番好過啦

牙鐵在哪兒

9combo以下要切

之前個套都唔知有冇人睇都做左年幾
呢套唔知又做幾耐

套野似sell轉珠筆多過game

再做兒童向就祝佢收皮
d寵明明有故事 山本就是鳩但係官網到打一段仔就算
到出第一套動畫又唔出番手機game d寵要宣傳3ds隻閪game
抵隻game霉咁耐

講真 向動畫轉珠好on9 不過真係講返d 原創寵既故事去support 佢本身班玩家對d 寵既印象
成幾千隻寵 tv 都唔會出得晒
勁個堆限神又無理由第一下就出